天西有狗黎緊

一手
手足自己小心